(中文字幕) 中共已經進入崩盤式骨牌效應、區議會選舉後建制派的蝴蝶效應 徐時論TsuisTalk

(中文字幕) 中共已經進入崩盤式骨牌效應、區議會選舉後建制派的蝴蝶效應
徐時論TsuisTalk

Published on Dec 2, 2019

1/Elizabeth Economy: The Future of Xi Jinping’s China

2/ 【中譯全文】索羅斯達沃斯世界經濟論壇發言：習近平是自由社會最危險敵人

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！